身邊有冇人好想出名 但又不自量力？

識一個中同 女仔黎
好撚樣衰 皮膚黑 又肥
連性格都好撚港女
但佢又好想上位
有時會係ig教人化妝/推介產品
又開ig shop賣膠花同啲卡通精品
而家學人寫食評做個啲所謂「食家」
間唔中會有餐廳請佢試食 之後做網絡打手
人本身樣衰就唔好搞咁多野啦
懶係好潮 好有taste咁
有時仲要自拍 我屌你咩

佢個食評係咪喺ig搞
有冇名

ig

ig同fb都有
唔出名 都搞唔起

我意思係可唔可以開名

ig一定有啦

開名等同助長佢氣焰

想睇下識唔識

樓主覺得佢自己知唔知

大撚把呢啲人

知唔知啲咩？

Catgirl?

唔係

我都想出名做youtuber用黑暗嘰力量去支配打機界

有冇拍過片呀你
有就放link出黎俾我笑下

雞中之霸, 生埋便宜女一於繼續做

咪你囉柒姑碌

你咪係囉垃圾